劉馬車怒屌viutv俾佢上垃圾節目 !

難得人地俾你上電視話人無誠意無意義

死監躉炸你

去入冊啦屌

眼角咁撚高，佢仲以為自己係14年果陣既劉馬車
而家佢只係強姦犯咋，垃圾都睇佢唔撚起呀

支持

非禮強姦戀童癖

諗下諗下可能佢上去直播跳樓

lm過幾日佢拍片屌ViuTV

節目效果啫